MML狗真人曝光 !!

唔好再打落水狗ok? 驚佢睇唔開

你太睇少娛樂四大天王之一

skr

都幾能似大木博士..

好mk好skr囉...漂頭+圓眼鏡...

咩撚野呀?

原來你未死

牙笠

笠ching

希望你唔好睇唔開..